買人壽保險再打針死有冇得claim

保險狗sell藍絲去買人壽打科興針
死左就可以自己袋10% 落袋
又可以對付廢老藍絲狗
又可以令自己發達
仲可以拎金紫荊章

明明保險包心臟病
但而家唔包打針之後既心臟病